我咁諗係咪好唔正常

同男朋友一齊左好耐
大家都係慳嘅人嚟，但係諗住生日就想食貴少少
佢口講冇問題，但總會有啲位比我知道佢介意比貴啲慶祝，聽到咁其實都冇心情直頭唔食咁貴算
有次想食某樣十幾蚊嘅嘢，佢話貴左咁多，但我講到明真係好想食，佢都話唔買
於是我忍唔住話佢點解想食都唔比人買，佢先比我買
你可以話點解我想食唔自己買，其實係可以
但因為一直以黎我地啲錢都係共用
所以出街洗錢都想經過對方同意先用

其實成件事好似好小事
但我在意個位係，佢出發點係驚比人話多過真係在意我感受…
如果我冇話佢，只係講好想食，佢都唔會比我買
但我又會諗，如果佢係唔願意花少少錢落我到，要我話佢先責任上妥協，其實已經冇意義
以前都有類似情況，比我感覺其實佢唔係好重視我，唔係好愛我…
調反轉咁睇，我自己份人都好慳，極端嘅數目就唔講，但如果佢想買啲好貴而我又負擔到嘅野，我都會覺得佢開心係最重要

一諗到哩個分別，就覺得好灰
定還是我咁諗根本係錯？
利申：表達唔好 講得1999唔好意思

系你老母
留乜春tg呀, 死返去5p啦

但我唔會因為哩樣嘢而分手
佢對我幾好 係哩方面我真係諗唔通
可能因為我自己唔係咁

btw no 5p字

慳錢唔係唔啱, 只係唔需要咁極端啫

我同佢平時都好慳
生日先諗住食貴少少，用埋優惠其實唔算好貴
其實生日都係想對方開心啫，唉

至於另外個次，當時真係好想食個樣嘢，都係十幾蚊
但佢都唔比，個刻真係好sad
如果當時佢都想食，佢唔會慳會買

對你咁小器有幾好啊？唔係接下你放工陪下你就叫好下話？
睇死你男朋友遲d結婚後就係個d唔肯為家庭付出
只顧自己個d自私精

佢好專一又成日陪我，我哋都經歷咗好多嘢
但係結婚，其實我自己都會猶疑…
可以點樣解決哩個問題

拍拖拍到咁開心？食樣十幾蚊既野都要嘈餐死先食到

一開始以為講緊千幾蚊一餐會介意
十幾蚊又講到好想食都唔比 會唔會太刻薄

窮人唔好生仔.
結還結,
記住呢句!

十幾蚊

我哋仲係學生，如果大家都出到嚟做嘢可能會好啲
我只係怕佢哩種唔願意花錢落我到嘅行為，係咪佢代表唔係咁愛我

咁你地有無返pt？搵幾錢？
我會覺得係佢現階段比較focus係錢銀上
認為儲多幾蚊實際過去滿足你

最錯係啲錢共用